[學海無涯] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

各位好

留名先

HI

唔好問我 我依家都唔識 之前有科都要讀 爛哂grade

初到貴境？

繼續閃

真係追唔切啲post, 話咁快又一個

Yo

又爆

lm

唔洗追....隨時加入都OK

夠啦

呢啲好多都唔識 其實我以為a1唔會出probability

留個靚名

唔夠

有時會

絲？

落左?

命運嘅嘢冇得選擇。。。
落左？

a1果啲唔會太複雜 a2果啲就不了 我都係放棄算

以前圈子個班各散東西了

唔准舉中指
點解唔俾人哋放閃

因為佢地無得閃

留名

係，我窮，家境問題
當年又未有最低工資
我學歷差體能又差
真係生存到冇跳樓已經要偷笑

依家搞到咁 無洗勇氣去搵佢啦
點解我要做埋啲柒事 好撚柒呀自己

我投降
你2個慢慢閃飽佢

加油, 依家先係你既黃金時間

我都做好多㭍事啊 無勇氣搵佢就放低佢喇

唉好攰 無咩動力回post

做完數就要中場休息下先 呵呵繼續努力
你買本9星期睇下 入面有哂你中一到中六學過既所有定理 好有用
唔好買最後一分鐘 張圖又細 d字又細 真係梁國雄議員
你溫哂書先慢慢操卷啦 依家仲有大把時間
一係你每溫完一課 再做相同既題目 或者咁樣會好d

你要活得比我好

與其話對愛情失望
倒不如話對人生都已經唔敢再有希望

發生咩事?
我今日都好柒...

要活得比我地兩個好

你落山啦

見步行步啦各位

捱過左啦
人生唔會得低谷既
得閒 做下好事

最後一分鐘係垃圾 9星期個本字典咁先正野

依家就只能起佢個fd到透下口風 跟住等佢8月尾俾個答覆我

Part b仲衰

你閃得比我好喎想點先

你都係!

閃完我 叫我落

咁你就要閃過我哋

可以溫完一課就操返past paper相同既題目 基本上每年都有

最後一分鐘我都有買 真係垃圾

落山啦你好快有得閃架啦

我都覺 其實我諗住睇返上年圓嗰課先

你比個咁嘅老師教 船長。

通常亂寫撞下

那有_

係 我借咗2015 2016

幾好呀我
食得好 又快肚餓

你慢慢黎啦 你唔識真係唔好理住先
唔係一定要識哂全部topic架

Part b long q?

咩料 勿相認

求奇嫁左去算

媽啊 我好多都唔識

柒事唔想再講

細個時，得我老豆一個搵錢養家
我老母個頭銜係“家庭主婦”
我冇兄弟姊妹，由細到大都好孤獨
讀書時期成日俾人恰
讀唔成書後，開始個人有抑鬱
無端端都會突然好down
試過返返下工突然喊

係啊，probability part b通常都唔識

係 我

放棄到咁

你不如換過個私補

比我發現左你

有冇搵社工傾下？希望你會好返

其實而家有最低工資又點 但都可以好窮 因為物價太高 追唔上 btw 好似放錯重點

其實呢個都幾好 以前嗰啲不了 呢個都follow到我好多

唔好拎自己嘅幸福去鬥氣

當你睇到答案 個step寫滿全版都係得3分 不了

我到依家都唔知你係邊個

我寫哂成版 佢俾得1分我

都唔算慘呀
乖
唔需要人可憐

抑鬱又點 捱到架 大把人都有 唔洗驚

真心你呢個情況私補會更加適合你

家人夠 唔洗愛人

係 其實呢個都算係私補 佢嗰度好多都係小學生

唔知好過知

去一對一果啲喇

無人傾咪上來, 大把人陪你, 大把人願意聽, 而且我地素未謀面, 唔怕講

唔好諗返轉頭 諗下點改善仲好 學歷差去進修 體能差去練體能 加油

冇，因為我每日都戴住個好開心嘅小丑面具，連朋友都唔知我崩潰晒 將啲唔開心壓抑咗做另一個人格

冇事冇事 難捱嘅日子總會過去 有咩唔開心可以上尼傾啊 大家都會幫你 唔爭壓抑自己 你唔係自己一個架

同住熟人真係講唔出口
上網可以做痴線佬

搵個方法/時間俾自己發洩情緒啦
屈埋屈埋好易有病

係 如果約出黎，應該冇咁痴線

個人積極唔到，自從我老豆死咗
同我之前條女好快又鬧翻咗
個人down晒，返工冇晒心機
結果，俾同事排斥我，公司冇任何理由下，補一個月炒咗我

之後，我就只有日日對住屋企嗰個，同我一樣咁冇用嘅老母

今晚我決定要係山頂紮營
點解佢分左手之後咁對我 我都要為佢上多次山

係....唔想俾佢地知自己成日唔開心

佢無對你做過啲咩
係你自己諗埋一邊咋傻仔

係，真係網上面素未謀面，講得冇顧忌
FB都有自己啲friend同親戚，講嘢都要就住

加油啦 唔掂真係要搵人幫手

試下換個心態 唔好成日覺得自己不幸 人生要磨練下先會成功嘅.... 一定唔好睇死自己啊 要相信自己先會成功

咁對你你仲上山？你食左屎未啊？

東家打唔打咪打撈家, 人夾人既野唔啱咪算囉, 好閒

做乜又要上山 醒未

其實都已經咁明顯 為佢上多一百次山佢都唔會愛你唔會同你一齊返 你清醒未

你珍而重之既回憶對於佢黎講都已經係垃圾 當佢已經唔再愛妳 你地之間既回憶對於佢黎講已經好無意義 你晚晚睇返你地過往既對話 晚晚係到喊，你覺得自己忘記唔到，因為你好愛佢，但事實上你明知佢已經唔愛妳，咁樣既愛都係毫無意義 所以接受現實啦 佢唔愛妳啦

唔緊要你上嚟講 我哋會聽

咁你要繼續努力

唔會嘅 慢慢發掘下 一定有架 首先唔好咁灰

一齊拆左佢個營

因為答唔中

唉 都係要靠自己嘅

有一分已經好好

火攻 人 嚟 燒左佢

[member]
火攻佢

扔個營落海

過左呢個難關, 咩都會變好, 三十歲後先係男人既黃金期

私補都係幫你清底既會比較好

我想摸你的頭髮 只是簡單的試探呀

邊個要上山 唔想爬文

醒啦 佢咁對你 你仲要為佢留戀 佢都講到你咁衰 冇理由你都認同佢架係咪先

係！

摸咩啊摸 邊個俾你摸？

f字頭巴打

又上乜鳩山.............................................................
留返一點自尊比自己OK?
佢絕情你一定要比佢更絕.......

俾咗玩具佢ex睇嗰個巴打
今日去咗同人地食飯 諗住比完封信人哋就完
點知

摸我鳩毛

話咗出去就出事啦

[member]
公公成日講重點

靚女絲打點會有鳩毛啊 你呃我唔到嘅

唔好愛上我

我想給你個擁抱 像以前一樣可以嗎

琴晚仲咁狠心 仲比玩具人哋 點知自己又做返玩具

再搵第2個 真係更加有心既

西毛, SOR 成日記錯

一齊屌佢 叫左佢唔好去見

唔得呀 唔要呀 走啦

你退半步的動作認真的嗎

但我開始中年發福，肚腩漲到想爆咁
把聲都越嚟越差，以前都有朋友讚過我唱歌好聽，而家我連唱都唔敢唱了

唔好咁悲觀啦 其實呢樣野每個人都會遇到 只不過係時間問題
其實仲有好多未知既事一直都係度發生緊
唔好一直令到自己係間房入面 行出去睇下香港睇下世界 （唔好睇中國）

我由以前一直都諗緊人生一定要做既野係d咩 雖然唔係寫左好多
但係慢慢寫同慢慢做已經變左我一個興趣
加油快d搵到屬於你自己既夢想

F 仔, 你只係鍾意佢既過去, 依家既佢唔一樣架啦, 內心已經好醜陋....
唔好比過去既佢纏住啦.

乜我而家似講笑咩？唔該你啦我唔鍾意你
你係愛我嘅 你就放低我 唔好再煩住我
得唔得？

我想扔佢落山

事在人為, 操FIT 佢囉, 唔好話唔得.

長髮？

保留幻想空間

其實都係一件事 動力
你搵到目標就自自然然會去改

你會鍾意一個同你想像中有好大出入嘅人咩？唔好沉啦 佢只會繼續笑你架咋

我知啦 腳毛！

哇 off一陣見到咁多人屌我 其實我都醒左一半㗎啦 可能係見完佢 所以有啲動搖 我知道呢個唔再係以前既佢 但係見到佢依家無之前咁憎我 可能有啲錯覺掛
不過我知道 佢都講到我咁一文不值 又條件唔好又乜乜乜 一齊黎都無意思

屌 叫左佢唔好去見 俾信佢 寄咪得囉 見黎做乜
你睇 見完依家又傷心喇

錯囉 早知唔見

佢之後一定繼續數你 死心啦

係囉 一早講咗架

八婆來啫, 唔識欣賞你既人, 唔要都罷

唔好有下次啦

搵個識得珍惜你嘅人仲好

屌 你知就好啦 見黎托咩
你EX真係仆街黎 明知分左手仲要約你 係咪真係食撚左屎
你依家睇清楚佢真面目就好落山啦 仲上山

我唔想見到你地比人撚狗咁撚, 我每次諗返起我比人撚, 我都好唔開心

我覺得可以頹下 hea下 但唔好太耐 因為有太多原因需要你積極
首先老豆死咗 無論經濟上定情感上 屋企都需要你 快啲振作去揾個份工 既然你上份工咁衰 根本就唔值得可惜 補一個月比你仲好 當個天比機會你搵一份更好 另外需要唔知你因乜事同條女鬧翻咗 個我覺得仲有辦法補救 而且冇女仔會中意頹廢男仔 所以快啲起身 追返條女 搵過份工 積極面對返自己人生 加油ar

佢仲要話佢呢樣嗰樣 分咗手講咁多托？

想放下負
今年真係好多錯敗，拖又拍唔長，年初轉左份新工但好唔習慣成日做錯大壓力到宜家間中發惡夢。覺得自己好垃圾

章魚有三個心臓 心痛個時會唔會好痛

無話垃圾, 已經好叻仔, 起碼肯工作

冇事嘅 呢啲日子總會過去 苦盡終會甘來 你要捱過啊

唔會痛, 無感覺

可能係三倍心痛呢

係度放下負啦
我都有類似既情況
本來諗住一生一世果個走左
返份工又19 日日唔知自己做既野有咩意思
但想做得好啲 能力上又有限制
工餘時間 自己鐘意做既野又無時間做
咁就浪費左成年啦

錯唔係問題 唔好再犯做得
冇人未試過未做錯過野 我都成日要人幫手執屎

臭g

捱過左, 就會一片光明

又推同志落山

有後備唔怕心臟病

屌張gif真係見一次笑一次

你個post 吸引返黎既人都好癲下

我都係

公公有無佢咁正

可能仲正過佢

我大執下先

隻蟻：你去死啦
被推個隻：啊

等你

啊 我唔想死啊

存緊錢: 雙眼皮, 抽脂, 磨皮, 削骨
要幾多錢?

洗鬼咩

Agger 錯咪錯lor 知道自己錯乜 下次唔犯咪得 壓力大反而咁容易出錯 take it easy la

唔得 推你落去

隆胸重要d wo

返大陸應該平少少

應該冇左個腎

需要呀

因為佢係仆街佢係垃圾
你唔准上返去啊

點解你又上山

A CUP 著衫好睇D

會爆炸?

精神勝利法？

關你撚事?

推同伴落樓定係棄屍

冇啊係難受咋

唔會既

快啲屌醒我啦

歧視平胸?

食屎姐 黎屌醒佢啦 開火

我知道佢都係臭g格黎㗎啦 可能我留戀嗰個一直都係以前既佢啦 好耐無試過上山

咁快爆post?

唔會扯到啲公仔變晒形

唔知 但好好笑

可能小心有三座山峰出咗嚟

我都笑緊

你知就好啦 落山啦

想放低但乜嘢都冇得放

你試過?

有無人想念我

可能有多條棍

你記住你只係留戀緊以前嘅佢咋 依家嘅佢已經係全新架啦

無

講笑, 有

見過

有d要扯起先有個型

屌

你地吹得好快喎

咁你記得得閒屌下自己, 唔好又上山

我有架

蒲公英

乜佢仆街係第一日嘅事咩？

無計 以前佢對我真係好好

呵呵哈囉
我仲未番屋企呀

唉

吹功勁

啊 俾我癲多5分鐘

好耐之前話 見到個EX拖住條新女 係咪你 嬲到著哂火

睇過 公公有幾勁

係 好耐都冇見佢

其實佢係我啲ex入面最好一個尼

難得有睡意 訓先喇我 終於唔洗4點先訓得著

你真係仆街磁石

需要服務?

我個個我都諗住一生一世
有時放工好頹個時會好想佢係我身邊支持我，可惜沒有機會了
宜家日日番工好似坐監咁，做埋d野好無意義，老細又高要求，下下ban 我做d野
放工跟同事踢波輕鬆下，但由於我新手一名結果俾人狂暗屌
做咩都唔順利無成功感

我估佢應該一早放低左個EX

唉 佢真係識女識得快 恭喜哂

GOOD NIGHT

我好似冇印象

快d睇sc

唔想咁

就算佢搞GAY都唔撚關你事

社會大學係咁 包埋左係人工入面 唔想咁就努力向上爬

我要落山

係呀屌佢老味

留明跟隊

我療傷呀嘛

屌, 咪撚諗D ON9仔

多謝公公

含吹瀨啜都OK

死返落山

唔好睇佢啲嘢啦 其實你block左未

老細驚你無嘢做會冇咗目標，所以不停俾嘢你做
踢得唔好即係有好多進步空間，好事嚟㗎

得閒提下佢既會

又有人黎排隊

早抖sweet dream

蒲公英係唔會跟你地玩

咩叫sc

飲吧啦

雖然我依家唔係求復合 自己都放低左好多
但係如果有一日 佢識諗 肯改過 然後返黎我身邊 我諗我都係會俾個機會佢 做毒撚埋佢單
我係咪傻鳩黎 咁慈悲點解唔去做觀音

洗唔洗book房

碌緊落去 唔想為個垃圾人唔開心 佢都決定左 依家接受算啦

明明排頭位係佢

咁多人 一個一個黎啦

你真係戇撚鳩 係囉 開間善堂 做觀音菩薩 啱你

係你對佢有感情 但日子耐咗唔會咁啦

觀音應該都覺得你on9

snapchat

唔係咁架

笑死

同我一樣

唉 相認咗啦

屌笑左

好耐無玩過

好玩？

同女女儲下火仔

都係架

仲係咁嬲

到嗰日佢已經係人哋老婆嚟
信我，女仔心理會隨年紀改變
到佢有呢日嘅時候，身邊嗰個自然做咗受益人

我同你一個玩咋

我想身邊嗰個係我

呢啲真係仆街尼

做咩姐你

佢早幾日放左新女相上pro pic
屌係雞係公廁

我都唔知

唔好理佢啦 block左佢 一了百了

垃圾質素同我無得比
根本就酒吧賣酒妹樣

我上少陣水啫, 你又來料......
你想啫, 人地唔要你呀
講多次: 人地唔撚要你呀
比返少少尊嚴自尊自己

未玩過

係佢盲撚咗

快啲block，唔係嘅話日後search其他人都會見到

唔理佢地

無理 其實我係踩下 無咩感想
夠疆係我面前打茄輪 我都只會覺得2個污糟爆
都唔知有無性病

你唔好癡線啦

唔好逼我block你

佢日日同我出街一齊屌韓妹look女 而家拖d咁既貨色

ff夠未？

中午飲black label撞啤酒 興奮到而家

你EX好垃圾 唔好再睇佢地D野啦 睇黎都整污自己對眼

今日睇咗前度未？

未 轉頭去睇 我多數睇重播

bad taste

話時話 我兩日冇睇

我諗我有排睇

好撚傻 真係正

咁岩睇到 唔係特登

咪鬼理佢 理佢都影衰自己

等唔係唔得，但你要做返自己，唔好俾佢牽住，努力自己嘅人生，到時候係你嘅就自然係你，唔係亦唔洗傷心

你做數啦仲睇

你睇重播啦 考完試大把時間追返

咁岩都唔準睇到佢地兩個垃圾人既野

係 通常夜晚先睇 但呢兩日都冇 係度mon住

恨，其實都係一種放唔低嘅表現嚟

呢套幾正

我知

垃圾襯返啲垃圾

做完記得話我聽 我又睇

綠豆正好多 真係句句都中到入心入肺

我諗我到時都同你睇嘅時間差唔多 我先睇咗兩集

其實說分不開的也不見得

其實感情最怕的就是拖著

大家不如考慮地盤佬

不了, 搶晒我D女女

已經有fd書都唔撚讀 直接做

你又做

我怕啲地盤佬搞我屎忽

各位我都係訓了 唔想再亂諗
希望聽朝可以搵返今日啲霸氣返黎

一定要啊 唔好上山

完全覺得係

好撚惡

分手之後踏入第四個月
時間過得好快咁
得閒都會諗起你
但已經無左個種掛住你既感覺
可能已經麻木左 或者我已經睇開左？

分手個時其實我有好多野都無同你講
唯有依家係到同你講啦
雖然你咁仆街咁對我
但都好多謝你依六年黎
曾經比過咁多美好既回憶我
三年前我亦都無後悔比多一次機會你
只係希望你記得 曾經有一個咁愛你既人
一個可以接受到你所有壞習慣/臭脾氣既人
一個六年黎風雨不改 每次都送你返屋企既人
一個唔浪漫 但自己覺得最好既野都會比哂你既人
一個六年黎都無變過心 做咩都會第一時間諗起你既人
好好照顧自己啦 唔好再成日激你屋企人啦

多謝公公開依個post
令咁多個同路人可以圍爐取暖

btw見到依個post多左好多新人接力
我諗我係時候消失

我之前個po都係咁 個個消失曬

平時日日講佢要求好高 原來係咁

你好靚仔？

係依到係要惡D屌醒人

我靚女

做影相佬都可以食識到好多囡囡，不過攝影器材又係一個無底深潭

真絲

預埋我得唔得 叫埋公公一齊 4p

靚女就唔好做地盤啦

不了第一次我要留返比我最愛的人

龍友

我醒左喇喎

做ptgf

唔得 你今日話我gay

女仔做地盤d佬好錫住佢地

快d出pool啦

依到仲有好多人未醒 幫手屌

點gay法

有西就。。。

不了，有鳩

就是.....

偽龍友揮手區

未做過 仲係純情學生妹

我都醒啦

巴打文筆唔錯，可以考慮過去講故台繼續寫

玩哂啦

有洞就是.....

我唔係

笑乜 爆你秘密

扮野 岩岩又上山

幫手屌我

巴打可以放低係好事 我諗你開始發現放低佢呢個世界有幾咁美好 恭喜你落山啦

不會懷孕

除左未？

個個話我似欣宜

走啦

叫左你唔好去見 偏要去 衰仔 今晚罰你洗屎坑 洗完先準訓

個個都拒絕我

你話你訓醒就會好返架喎 又想上山？

不了

我地個個都叫你唔好去

gay佬都會揀下，咁濫咩

好眼訓啊 我唔上山啦 唔好要我洗屎坑啦

唔好啦 頭先大家明明咁開心

聽日要洗

我唔差掛 雖然唔係好靚仔

無開心過

中上男神？

佢今日係咁叫公公除褲

今朝咪屌左 睇上個post

好gay

好撚熱呀

開冷氣啦屌

你扮咩 你有份應承佢

邊有 又唔係女

蒲公英巴都好正㗎

咩料

無爬 今朝訓緊 d人夜晚先叫春架

好餓
好想食壽司

係街呀

食野

咁夜仲係街要小心

快啲返去啦

大家開始叫春，我瞓先
聽日去動漫節做下毒撚R合照

mk

good night

唉屌真係訓啦
我唔撚要上山啊

食住7-11垃圾手卷先

早抖

訓啦，good night

出緊聚會

可能仲開心緊

越演到終場戲越哭不出了 是否還值得?

你唔洗返工咩

diu，你咁早走

咁MK

可能小童群益會緊會呢

我俾人捉左下場已經

掉低佢兩個

咁多活動

咁多節目...星期二咋啵

佢地未飲夠

屌你呀，貓閪

睇下前度先

貓唔好出聲，掉灑酒扮飲得呀你

冇得睇

屌你咁都叫倒

上viutv咪有

呀，扮咩呀你 飲唔到係你喔

食花生

睇緊

有無人未訓 都係訓唔著

一訓覺仲係唸起佢

笑左

我屋企都未番lolllll

小心啲啊

成日落落下又上番山

唔好諗

快啲返去

慢慢尼啦 大把時間 會慢慢諗通嘅

有無人哄我訓覺？

其實我一路都有個疑惑想問各位巴打
男人所謂要既自由係咩

原本都ok,但呢排成日諗佢係咪已經再拍拖就諗到個人好頹

唔訓罷就

我鍾意比人煩多d

串到你

知道

自由係咪分手藉口

潛台詞=唔好煩佢

講得好岩喎

on9聽日帶你去砵蘭街識比佢睇

佢好串 話我一定唔會 屌

block 啦

真係垃圾人 咁樣講野都有 好賤 撚狗都算啦 仲要睇死我

佢覺得你仲好鍾意佢 無咗佢唔得

乜撚女人來？分左扴唔比你走

唔係啦 依家都無乜感覺 之前佢搵返 以為佢係想復合
點知佢係到撚狗 約極都唔出黎 哂我氣

西女人 玩具嘛

愛情盲目
你識咁諗咪好

佢係咪當正自己係娘娘 收你咗兵啊 分咗手都要撚妳

係 依家唔準再上山 我又唔缺朋友 都唔知佢搵返我做乜

可能係 其實都撚左好耐 由佢搵返我個日開始
不過最近無俾佢撚

比d尊嚴唔鳩應佢

聽日就唔覆佢 問佢食撚左屎未先聽日

屌 識女一定要ocamp識㗎 叫公公帶你去玩 識一打都無問題喇

快啲訓啦公公

毒撚：打緊機你真係唔撚好煩我

食屎啦撚我BB
佢食撚咗屎未啊

我屌，關我咩事

好 就識俾佢睇

佢又搵你啊？

我都好想知 過份自由其實係咪一件好事

救我

係 講開ocamp 佢就講個堆野 屌佢

真係垃圾ex 你唔洗寫信俾佢架啦

聽日問佢食咗屎未之後即刻block左佢
見到都嬲
我個仆街之前都係咁樣同我講 我同佢講我要離開 佢話 你走得去邊 我去食屎都唔會搵你

同我搵人綁起佢鞭屍

係 諗諗下都係打好哂係wtsapp俾佢算 哂我心機

屌 唔好覆佢啦 唔覆佢係最絕

睇死你個世界得佢咁 佢會唔會高估咗自己 食撚咗屎未？

講完就block左佢
依家冇咗佢就冇女仔朋友咩
你依家好缺朋友咩
下？？？？？？？

我覺得如果個女仔俾好大自由度你 通常佢唔係真係好愛你，對你做咩都無咩所謂，又或者大家有大家玩

屌 最嬲個下係 點解佢要睇死我呢？
就算我唔搵 又關你事？ 我唔搵都可以走既姐

聽日就唔覆

係囉 你陣間寫俾佢 佢仲得戚 以為你仲緊張佢

寫佢個頭呀 係咁以係WhatsApp交代兩句就算啦 如果唔係有手尾即刻潛水走人

唔缺朋友 佢缺多D 可能係

緊佢個死人頭

唔覆佢俾block佢仲絕

你以為真係除咗你就冇人可以做到你做嘅嘢？叫佢收皮啦

順便可以問佢食撚左屎未

佢而家喺度踩緊你呀 等你冇晒自信心 洗你腦 等你以為你冇咗佢你就食得屎
其實要食屎嗰個係佢

其實依排真係覆少左 無啦啦一講ocamp佢就咁 真屌

係佢眼中 係唔會有

幫我用火燒死佢

唔會 我無左佢都可以過得好好 依一年就係最好既證明

呢啲仆街最賤 過份自信唔係好事

叫佢食屎啦你咪有我囉

估唔到你個ex都咁

佢好得戚 唉 之前拍拖應該係我盲左

同我執屎俾佢食 竟然夠膽咁樣同你講嘢

感動

愛係盲目嘅 當初你愛佢嘛

都唔知啲人嘅自信係邊度黎 咁自我中心都有

之前拍拖個陣佢唔係咁 從來未試過咁同我講野
依家分左手 好野喇 敢講

佢依家個feel係以為我仲愛佢

早日睇清楚佢！唔係要講去啲咩壞話 但清楚佢份人 呢啲野係分咗手先睇得到 拍緊拖你係永遠都唔會睇到

係 遲早俾人篤爆哂佢啲衰嘢

我又好似管得太多 搞到佢分手話無曬自由
屌 究竟點先啱啊 唔管又搞到感情淡 管又話無自由

因為佢知道我仲想復合 係 兩個月前係仲想 不過佢搵返我之後 就唔想

乖 唔好嬲 錫返

食屎啦叫佢 洗為佢停留？

一早就睇清左 估唔到佢無啦啦咁講野 口德分-50000

都話分咗手可以睇清一個人

一招收佢皮 問佢
食撚咗屎未？

唔為啦

呢個時候最清醒

一分手就睇清楚真面目喇

send玩具個篇野俾佢睇

分左手怕你有牙 鍾意點講咪點講
好啦 睇到啦 知道佢係咩人啦

都係睇佢性格 我覺得適當嘅自由係要俾

其實係 好在佢搵返我 如果唔係我依家仲係到FF緊

做得好 唔好理佢 到時佢後悔就有佢後悔飽佢
不過呢啲自私撚 又點會後悔又點會覺得人哋有錯

呢句已經可以以牙還牙

屌 其實撚狗個排都睇到啦 佢依家咁樣講野 更加睇得清

好啊

同你前菜都無咩分別 努力的人XXXXXX

你用咩方式對佢 佢都會受落

唉 點解會有呢啲人

無 佢訓左 聽日唔覆佢先

算啦 歸根都係唔夠愛

唔好sd 做緊玩具嗰個係你
佢以為佢撚你撚到pk你先有ed覺悟

好 我去哂3個O先 聽日報

屌 因為佢以為我仲愛佢囉

係 認真嘅 夠愛咩都得

最憎自私jj！

唔係 你只會俾佢冷落 之後分手

威俾佢睇

咁send咩 問佢食撚左屎未？

佢邊位啊死開啦

識哂全部女女返黎！

食撚咗屎未已經完勝

拍拖個陣就真係會圍住佢黎轉
分手之後 仲有既 不過少左好多
一年 我過得好好啊 我係有掛住佢 但係我唔覺得無左佢我就生存唔到
都唔明點解佢依家可以咁講野 岩岩真係好想問佢食撚左屎未

佢而家要踩你 笑你睇死你
你唔好彩佢唔好俾佢撩興佢會更加嬲
你一副愛理不理嘅樣 先會對付到佢
越嬲越去鬧佢你就上咗佢當 因為咁樣就證明你仲會因為佢而嬲 你要證明俾佢睇嘅係 我唔會再因為你幾句野而嬲

如果佢再咁樣睇死我我就send

你應該頭先即刻回佢食撚咗屎未！！ 唔好以為個個都要圍住佢轉先得架 有冇諗過自己咩質素

好 唔嬲 我咒佢 去食屎

頭先未諗到 屌。。。
其實佢算高質 認真

可惜 佢地唔係

就算幾靚都好 佢性格咁撚樣已經扣哂分

陣間佢會唔會覆我：唔好癲啦

完全唔明點解佢依家仲會覺得我會圍住佢黎轉？
兩個月前仲會 但依家真係唔會了

屌爆佢啦⋯⋯

一係咁 你唔好覆佢 佢再講你先send 好似食屎姐咁講 你表現得越嬲佢越開心

垃撚圾，不了

唔好為垃圾停留 搵個識得愛我地嘅人好過

聽日就開火

高質咁又點呀 咁撚樣相處法 咁撚樣對你
佢咁高質又有咩用 冇撚用！

好 一於咁話 聽日開始就唔覆佢 咁得戚啊拿 食屎啦

再sd 你食撚咗屎未？
無論佢講咩你都係咁send呢句

都ok

好波 依招高 真心學到野

點解可以咁勁 我之前好唔爭氣 俾佢罵我仲同佢講對唔住 仲話 你之前講過會陪我一齊改 點解唔要我 屌好想死 嗰陣應該罵返佢轉頭 問佢食撚咗屎未

算係睇清楚哂佢真面目 復合？不了

其實唔覆佢 佢反而係最有效打擊佢

我仲記得佢話我咁嘅性格中學生涯唔會拍到長拖 冇男仔頂得順我 你真係當自己係預言家咩？

唉 諗唔到嘛 完全唔知佢想點 無啦啦咁講野
明明上面d對話仲好好地

dse前拍比佢睇

你依家有無 如果無 佢真係講中左

係 分分鐘佢可能係咁等你覆 心諗做乜咁耐都唔覆我

各位早抖啦 我番入樹窿訓教

有啲人就係鍾意刺激下你 見到你唔開心佢就好開心

係預計唔到佢會咁

原來係要用d咁既方法 我識做了

不了 同佢散咗之後半年都同咗依家啱啱散嗰個一齊 證明到俾佢睇我有人要

痴撚左線

係 真係明明上一秒仲講緊正常野 點知下一秒就 ..

真係俾佢講中咗嘅

佢係咪癲撚咗

唉 D人真係好撚厚面皮 就算真係拍唔到咁又點 同邊個拍拖關佢地咩事呢？
我做人定做鬼 同佢仲有關係咩 咁樣講野真係口德分-50000

笑死 好似睇場show咁

應該太耐無俾人鬧過

中學生涯大家都味成熟 拍唔長都係正常

唉 呢個ex真係垃撚圾，關佢撚事

想搵嘢發洩

係囉 佢自己都玩女

屌條仆街最尾都同我講 你再唔改下我睇下有邊個頂得順你

因為佢覺得你做既一切都係哂時間
人真係咁 愈好佢愈唔珍惜

同佢拍過拖簡直人生污點

我覺得佢從來冇鐘意過你 屌 咁佢之前分手冇為一個ex傷心過？佢保證？ 痴鳩線 你個ex真係極品

你應該同佢講 無人頂得順我 更加無人會頂得順你

佢都係同我講 你真係要改下 除咗我冇人頂得順你 最後佢咪走咗

佢件EX仲極品過我個件

下次要睇定啲

係 難為佢頂咗個ex咁耐

下次就搵件正既 拖手影相俾佢睇
無下個？食屎啦你

其實我都唔係幾鍾意ao

或者我真係有啲地方好難忍 但有冇諗過自己更加難忍？

到時酸死佢

其實你係咪鬼掩眼 所以先同佢拍拖

一年 到最後我所有嘅付出都比佢拎黎鬧番我 我真係黑人問號

屌 我當初都應該咁同佢講
佢分手話叫我記得改下 話無人頂得順我

多數依類人都唔會覺得自己有問題 因為我EX都完全唔覺得自己有問題

我都想講 其實佢係咁數我 有冇諗過自己都有缺點？ 又小朋友 又自我中心

拖我咪得

用心對佢 換尼嘅係不屑

我要令佢知道 就算我搵 都要搵個好過佢既

俾佢知自己有幾差啦

哈

可能佢到依家都未唔知自己有幾唔好

最近咩事

唉 個個都咁賤

唉 刷牙先 竟然會為左個垃圾EX而動氣 真屌

做咩

臨訓又諗起d on9野

準備開post啦

佢有排先識醒 呢啲咁自我中心嘅人 一定再受過刺激先會醒

死啦係咪我地影響到你

唔好為佢動氣

我真係放長爽眼睇 睇下邊個女仔會接受佢經常喊 咩都唔識做 講嘢大聲啲都話惡 仲要願意煮埋飯俾你食既女仔

無，不嬲多愁善感

你地再吹快d添啦 我番到喇

好頭痛，又要返工

邊個發明返工

快啲訓喇 小心聽日起唔到身

嘩 洗唔洗咁 忙都要食飯 都要沖涼 都要去次所 我唔信有人忙到咁連少少時間都唔肯陪自己女朋友 全部都係藉口 屌 仲要咁撚樣講嘢

唔會，我唔會起唔到

我一直都信一樣嘢 佢地離開咗我地 下一個一定唔會好似我地咁遷就佢嘅女仔

早啲訓精神啲

訓緊

自從今次散咗之後 我更加明呢個道理 一個人忙極都會有得閒嘅時候 那怕5分鐘 佢一得閒一定會理你

放低電話

我唔覺攰 發生咩事

頭痛仲唔訓？

我都未眼訓

我覺得要佢醒都難 見佢一年後都無變過就知

對住男女都好 一味遷就係無撚用... 只會令佢地更加得戚

打開書 3秒訓著

一年都有段時間 唉有啲人死都唔會變

冇用

我....都係對佢係咁遷就 可能都係因為咁佢變本加厲 覺得自己冇問題啦

只會變本加厲 佢就係人版

打暈自己

明明我同佢一齊個陣都無話刻意就住佢
點解佢依家會咁撚樣 真係百思不得其解

唔好理佢

就訓

可能佢一直都係咁 只係佢掩飾得好好

無理啦 聽日起身都唔會理

唔覆係最好 佢可能仲奇怪你做乜唔覆

我都係咁諗 如果唔係點樣令我落搭

佢傻佬嚟

因為唔想理佢 講埋d咁不知所謂既野

真係勁

痴鳩線

你地都要學下 做好人真係無樣好

係 你都唔知點答 答佢都費事 唔通同佢糾纏落去咩

下次我都要咁 唔想再做好人啦

佢再講類似既野真係問佢食撚左屎未算

驚唔驚有報應

係 呢句已經可以叫佢摺埋

係 咪覆佢仲會搵你 我話嘅

咁又唔係話做player嗰啲 都係好似食屎姐咁樣唔理佢地姐

唉 有個垃圾ex真係人生污點

佢個垃圾ex 一早就應該要唔理啦 忍到分手都算勁

唔再講就唔覆 一講就問
咪比佢以為你好恰 佢會食住上 撚狗mode on

係！！！佢忍咗咁耐真係好好

唔會 我已經重新做人 叫佢過主啦

仲要係我比佢飛

好羨慕你 可以唔再為佢牽動情緒 希望一年快啲過啦 一年後就係輪到我啦

正常嘅 你嗰陣咁為佢 我嗰個垃圾ex都飛咗我

有無後悔無先下手為強

岩岩已經牽動左 不過係憤怒

起碼唔係傷心 憤怒已經好返哂啦

都係 好過為左佢而喊 浪費我既眼淚

做咩又要一年後啊 依家唔係放咗啦咩

憤怒好過傷心

冇 最重要就係呢段關係學識點樣成長
邊個講分手先又有咩所謂
佢仲要po叫春文先嘔心
都唔知邊個先係受害者

對我黎講係 傷心真係會上返山
痴撚線 不過佢已經唔值得我再為佢而傷心

真係世界級 我好佩服佢咁厚面皮

邊個比你上
問過我未？

無上

屌 好心痛 你已經安排哂一切佢都咁樣 佢都係同我講其實我唔知得唔得 我好多人約架 唔知佢呢句講笑定咩啦 屌 你個ex真係當你狗咁撚

自從今日知道佢想識第條女 又俾佢牽動到自己情緒

屌 我嗰個垃圾ex都係 其實我先係受害者

你唔會再有機會上山啦

食完飯個句開始笑死 真係好仆街 可能係得閒就撚下你 唔得閒就

唔好理佢啦 鬼唔望你ex俾暗瘡肥婆坐斷條腰

佢唔係同我講呢句
但潛台詞應該係努力。。。。。

block啦

笑死 唉 希望佢會開心啦 我都接受佢走咗 唔想再因爲佢而搞到自己痴線

等我講！！ 努力既人係永遠都唔夠時間用
所以唔同你出去都係好正常

冇計 我排包尾 我一直都知

唉 又唔想做到咁盡

你知道佢走左就得啦

屌你

錄音機

priority 問題

學你咁講 唔想為一個垃圾人搞到自己唔開心 有意思咩

你e加比佢影響到 唔係做得盡唔盡
而係保障返自己唔好再唔開心

我都知我唔係佢第一位 而我.....係放佢係第一位

我覺得句野真係萬能key 以後邊個同學叫我教佢野 都咁同佢地講先

講得好啱

無 自己攞黎賤

第日有啲人約我出去 我都咁講

屌 會唔會有一日你同返佢當事人講
佢心諗 呢個世界竟然有人會同我講同一句野

係 唔想做到咁卑微

你話 我要溫dse 唔夠時間用

屌 會唔會咁岩同你個垃圾ex做到同學啊

係 唔好阻住我 知唔知點解我冇時間 因為努力人時間永遠唔夠用

知就好 絕情d block啦

條友都仲讀緊啊

屌 唔會同科啦

笑出聲

口德分-50

嘩...

我支持你

一係咁 你下次再傷心嘅時候先block
不過如果你唔想下次又上返山腰 就e加block

我又跟唔切post

其實依家好過以前 話唔定我以後睇到都唔痛呢

可以唔洗追 我日日都無追過

啱 屌 有預感佢好快有女 佢一有我即block

唔準睇到佢地既野 睇垃圾黎有咩用

唔洗追

好想知點解一個男仔可以有咁多女仔fd 好似有7 8 個

因為social 同埋個男仔本身把口勁
或者個男仔可以做到個堆女性朋友所提出既要求 或者係配合到佢地既對話

有先block就太遲啦 唔想你變咗小氣怪2.0

咁都要鞭佢幾野

我覺得係佢social 同埋把口勁

唔制啊 希望佢識諗

你一早就知啦 咁仲問

我哋一齊屌打佢

同埋正常有女朋友都要檢點啲啊？ 佢冇. 真係冇. 有嘅一開頭囉

你好惡

我一時諗唔到

人哋都唔當你係女朋友

唔好啊

好hurt

咁我溫柔啲

醒下啦

終於攤係床

已醒

因為無諗過同你行得長 所以咪連避忌下都唔想
我身邊都有同學都係咁 自己有一個 但都係同人地講自己無拍拖 繼續識其他人
屌 你咪當騎牛搵緊囉

早啲訓

需要啦

唉 遇到呢啲人真係幾hurt 人地冇當過你係啲咩

無架 但鬼叫你受咩

屌 以後唔想再遇呢啲人

唔好唔要我

遇到都唔緊要 唔好再對呢啲人動心就得

分左手一年了，當初係我講分手
到今天我想復合，但佢已經有第二個了

其實都好難下 根本周街都係咁既人

啱 唔想再犯同一樣嘅錯 你都唔好

唔會

想搵到一個好人真係好難

呢一年有冇聯絡？

蒲公英 你d同志喎

慢慢黎啦 不過有無心同你去確認/公開段關係既人 好易睇得出

想訓添 有啲攰 我訓先啦你地都早啲

唔好對人咁好 佢應該唔會食住上對我哋咁仆街

但又唔係好攰咁

早唞聽日起身做數啊

關我撚事 就算我ex有第2個都好 依家我都唔會想復合

呵呵早抖

做數 正 努力 早抖

佢當初唔係咁 其實我信會有對我認真嘅 只係大家步伐唔同 大家認真嘅嘢唔同 所以先會分開 又或者佢掩飾得太好啦 呢啲嘢得佢知

咁激動做咩啫 同你有啲似呀嘛 前面

我唔要再俾人食住上啊 好似次次都俾人食住上咁

好多野都係一開始未必睇得清楚 依家你懂哂啦

最近先有
而家好後悔，尤其知道佢當初面對我講分手既感受

知道 聽日仲要

懂了 分手之後真係可以睇嘢更清楚

講事實 根本分左手就唔應該乞求要復合
個心都變哂 仲復黎把撚

對 因為愛情真的會令人盲了眼睛

但係對方已經拍拖....咁就要好好放低呢段感情 可能有緣無份啦

一諗起當初一齊既時光，個心拿住拿住

咁又係 復合嘅話點解當初要分手？多舊餘

你愛同掛住既 只係你回憶中既佢
get it?
分左手就不要再回頭了

拿拿下就醒 慢慢嚟

問題仍然未改善到 算了

根本主動講分手嘅係抵死 分手之前唔諗清楚 分完手又想復合 人哋未必要比機會你 怪就怪自己當初咁衝動

一諗起當初自己點傷害佢，就好後悔
有人話，結婚對象可能未必係自己最愛，但我唔想帶住遺憾

係咪講緊我
屌你 我講分手之前 諗左成個月

係 其實都好難怪對方唔俾機會你 因為佢地又要博多次係你身上 承受住再次受傷嘅機會

咁你起碼係佢做錯嘢先講散

你無欠佢 愛情入面 唔係你傷佢就係佢傷你架啦
咁後咩悔姐 佢都有第2個啦 你想復合再次彌補你對佢做過既錯事都唔得啦

邊捨得講你呀 同埋你諗左都成個月都唔係衝動啦

r復合都係我 諗起都覺得柒過關家姐
不過 依家都係算 我收皮

個陣我諗 其實我可以扮乜野都無發生過
個問題可以埋藏 可以唔拎出黎
但我知道我唔可以 所以先決定分手
至於復合 係我真係唔相信佢咁撚絕 竟然so都唔撚so下我 屌佢老母

如我知錯可否乃念最初 再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可

無 你知錯都無撚用 我已經睇清楚你為人

明明同佢都已經過左一年，係而家呢一刻先知要真正失去佢

或者係佢地屋企教到佢地咁

唔係咁架 你比次機會我啦 我唔信你唔鍾意我

其實你又分手嗰下已經失去 唔好咁天真以為可以復合

下？分手個一刻 已經失去左啦
你覺得未失去係因為你自己仲覺得有希望姐

我鐘意你 不過係以前個個你
依家既你 我一d興趣都無

點解咁絕情嘅你

係我呢一年蒙在鼓裏，以為一直都有機會，所以冇去復合
但而家，已經來不及了
真係好撚憎自己，好後悔呀

由你頭先講出個堆咁不知所謂既廢話之後
我終於發現 我識錯左你
等你一年真係完完全全哂我時間 早知接受哂其他人既追求好過

後悔都無用啦 人地都有第二個 醒啦
對下個好d囉 就算俾你復合到 咁又點？
最初令到你地分手既個個問題 都未必可以突然之間改變得到啦 咁問題仍然存在 又點會長久得到

訓教 各位早抖 明天會更好

但人生最慘既事就係有後悔既事

我都瞓覺啦 晚安

成世流流長點會冇後悔嘅事發生？
今次就已經發生左 下次就盡量避免

唯有係咁，希望聽日訓醒無事

強勢回歸

又一日 時間有排過 所有野都留係心入面

Good morning

早晨

放工食飯啦 有女神 好好面對佢

唔好再諗啦bbg

咩新工

晨早山頂空氣特別好

賣sea food

我同意。
我自己都有諗，我想復合嘅原因係唔甘心，想彌補定係真係愛佢。
只有真係愛佢先應該復合，否則復合後會好唔開心。
而我，係真係好愛佢所以想同佢復合

又要同內心戰鬥

愛佢又點姐 人地有第二個啦

我發前都見到自己又message佢
之後佢覆返我
見到佢覆都知係夢 因為條仆街仔係現實係一句聲都無出過

我自己嘅話會等佢。
如果佢真係揾到個好嘅對象，我都會為佢開心。
自己都要放開。

帶定支ky

搵公英同志幫手支入去

院友小氣怪呢 死得未

等大家放低 睇下有冇朋友做 有朋友做先再一步步
不過會比以前難好多

呢樣要睇你有無變過，如果你係變好咗嘅，反而會易好多。

ofohibjiii#nfh]

我做住院友先

CX grg have h【图片】不能2動系說完,到最後的【图片】不能2動系說完,到最後的真實系大軍
小丑
這機的殘彈問題比VF系還緊張,
大招全彈...1發
4筒機槍...4發
胸部機槍...4發
飛彈..........5發
P武............6發
不是0改會上這部只能說是真愛了....難怪外傳會極限進化
機師有必中無集中,同樣地要發揮實力還要等外傳實系大軍
小丑
這機的殘彈問題比VF系還緊張,
大招全彈...1發
4筒機槍...4發
胸部機槍...4發
飛彈..........5發
P武............6發
不是0改會上這部只能說是真愛了....難怪外傳會極限進化
機師有必中無集中,同樣地要發揮實力還要等外傳

你冇佢咁痴

點算 我開始有啲憎佢 變得偏激左 之前同佢講想好好地傾下 見個面 又覆我 靜係已讀 你一句話想冷靜下 大哂咩 要同我冷靜期 有冇諗過我想唔想 其實你真係都幾自私 我都同你認哂錯 話會改 都係要咁對我

話係冇用要証明

點證明 佢都唔想知你啲野 搵鬼睇咩

無辦法，依家只有諗住佢去改變，將來點都係變好嘅。

又等開po ?

扮工

搵我做咩

冇人搵你啊

問題係佢根本唔比機會你證明

晒氣, 呢段感情應該玩完, 先唔好搵佢先啦,
係好難, 但仲想挽救就要咁樣做

佢只會覺得我好煩 對我好反感

唔好再搵佢啦
而家呢刻 你做咩講咩 佢都覺得煩 覺得係壓力
你越想 佢就越唔會比機會你

愛情係咪真係敵唔過時間同距離

琴晚搵完佢 都知自己痴左線 真係唔會再咁手賤 去搵佢架啦

嗯 我知架啦 決定左真係唔會再搵佢 等到8月尾佢嘅答覆

我覺得未必, 但要因應情況, 搵到適合既相處方法

加油. CHUR 佢只會讓情況更差, 希望佢冷靜落來情況有轉變啦....我都唔知結果會點, 但你要振作

望就咁望啦 但依家只係得返一個月時間 都唔知改唔改變到佢諗法

個個神早流流咁快上山

係山腰

有喎 岩岩上面見到有

我落左山好耐啦

我落埋地獄添

返咩?

公公返工返到咁大怨氣

琴晚你地飲完有無見好啲

咦 咁早起身既今日

唉 俾電話嘈醒 訓唔返

又請左日病假做廢西

其實份工無咩野
係喎你琴日又話唔舒服, 依家點?

病左？休息下啦

其實你份工要做咩

好傷心 傷心到好似要窒息

搵客, 見客
同PTGF 差不多

無事

幾時進軍sea food市場

做緊.....想預約?

我又要

包年

係咪先，開個價

始終都過唔到7年

好撚仆街

好決絕,

新鮮感⋯⋯

價值觀唔同....好!

真係晒鳩氣, 價又會一齊八年先發現價值觀唔同, 明明敵唔過新鮮感, 係要搵籍口

我都近屋企, 好正

真係好辛苦 琴晚分左手
好撚痛

咩原因

新post